跟段神買了中概股億航 豬死 點算

得番27

咁你可以點？
All in 囉

邊撚個段神？段譽，八神就識

邊個係段神

人地80已經走哂好似

5x好似入返

好慘